難得放假，被老豆叫醒我落街買花俾老母

14號15號放假我都已經
個經理點編更㗎，姐係要我頹足兩日係屋企啦，我都已經有曬心理準備唔會出街

點知今朝起身去廁所俾我老豆發現咗我係屋企，佢叫我落街買花送俾阿媽，佢話佢好唔得閒喎，我心諗你睇緊電視咋喎，佢吩咐我要買咩之後就出咗門口 姐係冇得say no 啦，屌，即刻成肚火，成個人醒曬

有人想聽再講

加甜唔該

買番幾個鐘先好番屋企

冇，苦㗎

我媽一早出咗門口

諗住係床hea多陣先買啦，點知我媽打來喎，一聽，原來係老豆來，佢問我買咗未，我話未，佢話你早啲落去買啦，陣間靚嗰啲俾人買曬，我心諗屌你頭先咁得閒唔落去買 仲叫我攞兩個花樽出來插好佢，屌，真係好hi煩，我求其應咗佢係啦，跟住就給線繼續hea

一分鐘唔夠，又打來，心諗想點呀！一聽點知今次真係老母，佢問我老豆頭先打俾你做乜？我心諗仆街啦，我老豆係從來唔會打電話俾我，多數用wechat，我口快快話，佢叫我起身咋嘛！我老母話佢冇啦啦叫你起身做乜？我話er.. 佢叫我起身，唔好瞓到咁晏，執下間房 (諗返都覺得自己好柒)佢話喔，我見到佢頭先奇奇怪怪咁，我話點知佢呀，米理佢啦，我諗我老母已經估到囉

on9仔